{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27605",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 데일리 헤븐"
    },
    "text": "当宿は計30室の客室を保有しています。 近くには1号線平沢駅が位置していて交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室利用案内基準では2名が原則であり、人数追加の際に追加料金がかかります。 寝具類の追加時にも費用が発生します。 駐車場はホテル専用駐車場だけでなく、外部駐車場もご用意しております。 バレット駐車サービスも提供しており、1台の車両を1部屋あたり駐車できるよう運営しています。 宿泊施設としてはテラスルームの屋外浴槽の使用やコンタクトケース、レニューなどの施設が用意されており、割引特典も実施中です。 客室内にはネットフリックスOTT、ポケットラテックスベッド、メモリーフォーム枕、ノーハードPCなどが備えられており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 徹底した衛生のため、防疫及び寝具類の交換が行われており、特室では屋外テラス浴槽やカップルPCルームなどの特別な施設が提供されています。 未成年者の利用は制限され、必ず身分証明書を持参してください。 訪問者のレビューは概してきれいで親切なサービス、バレット駐車とテラスの人気、ゲーム椅子の提供などに言及し、一部の職員のサービス態度と駐車の不便さに対する意見もありました。 また、客室内には臭いや灰皿があって残念で、客室の清潔度や備品不足などの問題も言及されました。 しかし、場所の利便性と今後の訪問を計画する医師も現れました。 この他にも特典事項としてバトルグラウンドゲームが可能なカップルPCルーム、空気清浄機能とマッサージチェアなども提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くに位置する駅はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには1号線平沢駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内がサポートされていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室利用案内基準は何名ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室利用案内基準では2名が原則です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の人数追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊施設の人数追加時には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具類の追加時には費用が発生しますか？",
            "answer": "宿泊施設の寝具類の追加時にも費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設はホテル専用駐車場だけでなく、外部駐車場もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバレット駐車サービスが利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではバレット駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室ごとに駐車することができますか？",
            "answer": "宿泊施設では1台の車両を1部屋あたり駐車できるよう運営しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設としてはテラスルームの屋外浴槽の使用やコンタクトケース、レニューなどの施設が用意されており、割引特典も実施中です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内にはネットフリックスOTT、ポケットラテックスベッド、メモリーフォーム枕、ノーハードPCなどが備えられており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では徹底した衛生のため、防疫対策が行われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特別な施設はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の特別な施設としては特室では屋外テラス浴槽やカップルPCルームなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されており、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでよく言及されるポイントは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは概してきれいで親切なサービス、バレット駐車とテラスの人気、ゲーム椅子の提供などに言及されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューで指摘される問題はありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは一部の職員のサービス態度と駐車の不便さに対する意見があります。また、客室内には臭いや灰皿があって残念で、客室の清潔度や備品不足などの問題も指摘されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所の利便性はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の場所の利便性は高く、今後の訪問を計画する医師も現れます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような特典事項がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では特典事項としてバトルグラウンドゲームが可能なカップルPCルーム、空気清浄機能とマッサージチェアなども提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 828
    }
}